BOC Wealth Management / Division Manager

有冇巴打知咩工作內容
Sell 保險？
人工大慨幾多？

wm sell insurance

搭單問
非專科FG搵咩工做好
無咩特別專長

我見份工好似related to 中銀人壽

即係賣年金、自願醫保嗰啲啦

Wealth Management Manager = Sell保險

當去練見工囉，又唔怕問多d details睇下岩唔岩做
不過咁既時勢仲做呢d role真係搵自己笨
先唔好講係唔係sell保險
你要說到人出黎聽你講野已經唔易

bocl 有同 保誠合作搞咗個類似private bank嘅東西

投資賣嘅產品係bocl 同保誠inhouse investment dept嘅基金
保險就係bocl嘅保險

聽完你地咁講都覺得唔係好岩我做...佢打黎叫我去in嗰陣我仲滿心歡喜左陣 唔該曬咁多位巴打

fg好嘅工一定係過五關斬六將
掟完cv直接叫你in嘅工唔好得去邊

支那銀行不了

sales,咁既時勢開到單先算

Ching最後有冇去 我都收到電話

無 我接受唔到讀咁多書去sell保險

我都有收到電話😂 ching你最後有冇答應到?